想同啲話自己父母係廢柴嘅人講

你地先係真正嘅廢柴同垃圾

駁吾刀

支持樓主

祝你下世有垃圾父母

五洗多謝

唔字都唔識打，你仲唔係垃圾加廢柴？

孝子

孝女

廢柴生廢柴

唔一定

唔代表佢地唔係

我唔係

因為我係廢柴老豆
對唔住我個兩個仔

樓主 你食屎喇